2017香港小姐5: 賽後佳麗動向討論

宣布‘清算偽BBChannel最受歡迎香港小姐’行動失敗

真理在心中

高質網站分享:

Kelly live now

留名

ig 行山相 掂喎

好正

好有活力

Nicole Wu 真係好鐘意玩 ig face filters,
成日扮 koala 兔仔

Nicole 真係正到

今日瘋狂post

跟住去 BBC 睇, 有段 enews official 直播個記者會既片.
可以由27:00 開始睇.
張寶欣、雷莊𠒇 兩條友拎住咭講, 都講到成 pat 屎咁

臭雞欣開live冇留意到

張寶欣真係

我都miss左

個通知好似又死咗 ，都無彈出嚟

我直頭唔知，以為佢有排唔會再開live

啲記者都忍唔住 要標題就串佢

成日話港姐 training 完, 就會進步, 個人改進好多, 談吐好好多...
但張同雷呢兩個...

今日呢個 function 係咪玩嘢, 搵呢兩個出去
擺明出事組合

仲話自己講得幾好

4號參加世界小姐

唔係 5號

世姐我印象中好似唔係冠軍選多
早幾年無派人,數到上去已經係黃心穎,不過係咪世姐?
我淨係記得佢果時就係閃左去選唔知咩,就比左mayanne入去做,結果依家上左位

最近係14年王卓淇

係, 當年中秋節左右 黃心穎去選世姐, 好似成個月, 跟住 Mayanne 星途正式展開.

但好奇怪喎, 冠軍選華姐嘅話, 咁 regina 咪咩都無份?!
反而季軍有份?

如果5號臨時有事唔選華姐，Regina可能仲有參選機會

揀人個規律都幾奇怪

睇返條片 其實啲記者串得佢幾好

選完港姐都差唔多兩個月，都仲可以一啲進步都冇，抵被人串啦

臭雞又有直播

索呀！黃瑋琦黃金魚尾戰衣備戰世界小姐

應屆港姐季軍黃瑋琦（Emily）在將軍澳電視廣播城為參選《2017世界小姐競選》試服裝造型。以黃金魚尾戰衣亮相的她便獲港姐冠軍雷莊𠒇（Juliette）、亞軍何依婷（Regina）與「最受歡迎香港小姐」張寶欣（Boanne）分別送贈面膜、水壺和手機補光燈，其中Boanne就指Emily最愛自拍，所以補光燈非常啱使，非常搞笑。

平常心參賽

Emily訪問時坦言11月18日便在海南三亞出賽，問會否操弗Body變靚啲？她即指自己已開始不停做運動，但不能太瘦：「要增肥，食多啲雞肉、牛肉，諗住重多兩、三磅。」至於代表香港會否感到壓力，她指自己參選港姐平台已學習不少，所以不甚感到壓力：「今次比賽講英文舒服好多。（預咗贏？）贏同輸都係一個好好嘅經驗，平常心。」

家人精神上支持

問家人屆時會否到場支持？Emily就指家人之前在她參選港姐時已來港支持，但今次到三亞機程較長，所以選擇安坐家中睇電視觀戰。提到才藝表演，她即指自己已學了一兩個星期功夫，準備屆時在台上表演：「會用刀，都安全嘅！之後都可以話有學過呢種中國傳統文化！（咁短時間掂唔掂？）努力就得！」

亞軍選華姐就完美啦

隔離mandy個post

peter仔?

係

其實你不用形容劇情
笑到我

新相

好似話仲有個人留電話比佢打

雷莊𠒇 張寶欣海軍鬥水兵

笑死

呢兩件真係有排柒

前日睇bbc 條片我以為係 "為瑞士", "i fing 奬"

不如以後都出佢地兩個 好好笑

好似樣

係，家姐靚左

突然好似樣

Peter仔以前先好笑
萬寧八折優惠tag a2a叫人同佢打氣

加油

搞到宜家每次Mandy出post 我都走去睇comment

最新 錫錫錫

小龍女

NK有新相

廣告金

哨牙蘇配尼馬！雷莊𠒇坐街收兵食凸腩男
現年23歲的雙料港姐冠軍雷莊𠒇（Juliette），因一棚哨牙成為招牌，受到不少網民惡搞，更不留情面地指她似球星蘇亞雷斯。正所謂「人紅自然是非多」，參選時曾表示只要溝通到唔介意戀熟男的她，被爆出大學時期，曾與年長14年的馬來西亞籍富商男友Brandon拍拖，感情維繫3年便告終，隨後火速戀上現任的牙醫男友。性格爽朗的Juliette自爆被現任牙醫男友的笑容吸引，主動追求，更不時在社交網上載與男友的親密照放閃，可見感情穩定。

長髮遮面

但日前Juliette竟被發現背住男友，與男伴「凸腩尼馬」撐枱腳短敍。當日她出席完活動後，乘公司安排的七人車返回其位於炮台山的寓所，火速「變裝」後，於傍晚6時半，手拎長型銀包獨自步出並到附近街頭等人。未知是否工作完畢感到疲倦，當她見到大廈外有一條石壆，即不顧儀態、率性地坐上石壆，更翹住腳耷低頭撳電話打發時間。以頭髮遮住半邊面的Juliette，未有被街坊認出。

挨實密斟

等了約15分鐘左右，見身穿恤衫打呔的「凸腩尼馬」前來會合，Juliette即露出其招牌笑容。兩人沿途挨到實邊行邊密斟，去附近餐廳搵食。他們極速以45分鐘食飽醫肚後，繼續在附近行街，經過寵物店時，Juliette被店內小狗吸引着，於是雙雙停低隔住玻璃櫥窗睇狗仔。直至行及Juliette寓所附近，Juliette才為「凸腩尼馬」截了一部的士，等對方上車離開後才自行返回寓所。據知，「凸腩尼馬」家住半山，家境不俗，完全符合雷莊𠒇的擇偶條件。

佢個標題夠晒賤，不過夠mean我鍾意

蘇牙雷斯同尼馬

美斯呢

陳凱琳傳授貼士 伍樂怡想與王浩信合作

要繼續支持Kelly

Emily開左bbc live

Celine Tam to perform at the 67th Miss World Final Live from Sanya, China on November 18th!

Source:

唔少comments討論佢個高度

事實係呢張相入面，Emily身高確實比其他佳麗輸蝕

所以冇一七幾都好難同外國人鬥

同右邊果個差成個頭，真係好大對比

Emily Wong 165cm

印尼果個 176
老撾果個 175

nicole 成個live 不斷食

笑死
次次入去都見到佢食嘢

佢ig story 10個有8個都係野食
btw 果晚請佢唱My life would suck without you 佢唔制

有冇人覺得佢嘴好怪

突然尖左 應該角度問題

nk又去左旅行

唔知點解睇到果啲馬路然後出面好開揚係山路果啲
就覺得係台灣環島遊果類

佢去台中台南

原來真係台灣

coffee聽晚得唔得閒錄星和

Regina 追恐龍 好可愛

nk living
識叫我

忠實支持者

屈dee你好
大滿足

記住save低

nicole wu 啱啱 ig 張相

斜陰真係冇得頂

塊面黑到呢

好慘呀

下一個唔知係邊個

硬係凝住訓練班班人上到車會瘋狂恥笑佢

唔好Nicole同Suki啊

可能下一個係Kelly
見到佢係Kelly個ig留言

好彩睇到你講,聽日先見到已經無得留底
窩心

佢好似係好多人ig留過言
唔好係Kelly啊

如果佢挑戰regina而成功嘅，我切

有冇人知究竟世界小姐個mobstar係玩咩

如果佢下一個係張寶欣...

梁雯蔚心諗可唔可以搵下我 我冇人搵好慘呀

佢真係痴撚線

真心戥Mandy慘

頸係印水紙？

佢有留過言

呢個搞多啲好啊

搞依個算啦 放過其他

清算行動有希望啦

終於轉咗到 Emily, 唔係王卓淇

個 mobstar app 裝完都唔知做咩，
btw miss world 好似 online 投票

佢唔係都有件肥撚傑狗做fans咩

靚過王卓淇好多

Agger
王卓淇柒到仆街 仲要係雙非支那妹

世界小姐件黃色外套好樣衰

佢個page上次轉相係2014年11月25日
即係3年後先再有人參選

Regina ig 開 live, 好似台慶會有表演

nicole有新相

究竟放假放到幾時

根本依家日日都係假期 冇上限㗎

Emily世界小姐介紹短片

其他國家啲片有bgm有剪接 認真好多

預咗輸掛

正常啦上年嗰啲港姐都有

上年個合唱團

仲有四個人彈琴

佢依家好似一個月無幾多日喺香港咁

感覺今年啲唱歌能力低過上年

Suki 依家短髮, 越睇越正
之前長髮唔得, 決賽個 look 都唔得

只對regina有興趣

呢個長度啱啱好

宜家可以上網投Emily

14:39-14:49 有Emily教大家講廣東話

聽晚唔知有冇佢哋

咩節目

巡禮

有獎既應該要出現啦

聽晚剩係得有奬嗰啲

上年戇鳩啫請晒簽果啲

上年全個藝訓都係港姐港男咁咪請哂囉

好想知套衫係咪TVB啲陳年戲服

得最右邊韓國佳麗件衫比較順眼

件野似左砌右砌, 幾件拼埋一碟咁

做緊咩？

佢 d 化妝好怪咁
facebook 果張都係

選港姐個陣啲妝好好多

Kelly live左

啱啱 東張 講上星期 sales presentation
搵四個港姐冠軍一齊訪問, 都唔搵埋今屆

影響市容呀，btw呢4個係目前tvb最紅嗰4個港姐冠軍

如果本身唔係講開英文 去選Miss World都幾唔著數
頭先無聊睇左陣Group7段問答 有澳門代表 感覺好似考緊DSE oral咁

諗著會訪問下, 問句 " 第一次參加台慶, 心情如何" 呢 d 廢問題.

btw tvb 個款都似專登 搵舊幾屆港姐戴后冠撐場

廢事因為今屆 所以啲人覺得港姐冠軍差到咁

第67屆世姐賽開幕 港姐參賽

【文匯網訊】 （香港文匯網 記者何玫）第67屆世界小姐總決賽今日起在三亞鳳凰島拉開帷幕，來自世界126個國家和地區的佳麗共聚一堂，開始為期兩周的「海絲盛典三亞國際時尚周」之行。

7日上午，「世界小姐海絲盛典開幕式」在鳳凰島紫水晶廣場拉開帷幕，18日將誕生第67屆世界小姐全球總冠軍。這是三亞第七次牽手世界小姐總決賽，賽事期間，將開展花車城市巡遊、景區巡遊、慈善公益等豐富多彩的文化交流活動。

此次參賽的中國香港小姐黃瑋琦（Emily），身着一襲寶藍色裙裝亮相，十分養眼。Emily早前曾向媒體透露，除了晚裝、泳衣等多套服飾外，她還秘密學功夫以應付才藝表演環節。準備展示中國功夫的Emily，讓人十分期待。

據悉，以「促進世界和平、樹立傑出婦女榜樣和幫助飢餓殘疾兒童」為宗旨的「世界小姐」（Miss World）大賽創立於於1951年，至今已先後在20多個國家成功舉辦了66屆。2007年，中國小姐張梓琳獲得第57屆世界小姐選美大賽總決賽冠軍，成為中國在世界級選美賽事中奪冠的第一人。2012年，中國小姐於文霞獲得了第62屆世界小姐選美大賽全球總冠軍。

nk冇曬動向

其實佢一個月有無一星期係喺hk
定係更少

首同台演出 張寶兒讚張寶欣好「舞功」

港姐姊妹花張寶兒與張寶欣於電視城為《萬千星輝賀台慶》的表演項目綵排，同場本應有近日被指與老公王浩信婚變的陳自瑤，及被指介入二人婚姻的蔡思貝，但陳自瑤因身體不適缺席，蔡思貝亦在深圳工作，未能趕回香港練習，二人雙雙缺席。

寶兒與寶欣首次同台演出，寶兒指二人首次同場是寶欣選港姐時，由寶兒頒獎給她。寶欣被問參與大型演出可會緊張？她說：「會，但自己有學過中國舞！」至於二人可有在家練習？寶兒說妹妹有傳跳舞片段給她，又指學過芭蕾舞及中國舞，不過小時候二人讀不同學校，故跳舞都分開跳，至於誰的「舞功」較好？寶兒笑謂：「冇battle過喎！妹妹今次好叻，企個位前過我！」

垃圾閪

有人好鍾意呢條女架

低劣品味

得閑入咗去睇佢Live
喺度chok晒聲扮可愛 鍾意佢嗰啲係咪弱智架

訓練班11號完
邊個話半年架

咁佢地姐係等開工？

實習

笑撚死我，張寶欣打手自爆

大家得閒就求其用個email投票啦
費事輸太多

宜家先見到隔離個post

今年班misshk冇咁多機會啦

佢之前先係呢個po自爆過

上年真係幾好 有愛回家同學是學非

等睇張寶欣入學是學非

紫黃都好高危
比佢入埋黎,學是真心越做越臭

紫最高危
黃無劇拍 就算多其他節目都handle到

平時有睇開 千祈唔好放佢入黎搞衰個節目
紫黃綠都唔好走啊

紫遲啲真係有D危 遲D越來越多野拍
如果張寶欣做淺紫色姐姐真係真心屌出嚟

死開啦佢條垃圾

上年嗰班真係近幾年最好
入咗去嘅港姐除咗季軍係擺明等完約外
其他都有唔同野拍 大部份都有得拍劇
有啲就自己有節目拍時裝周
有啲就去拍三日兩夜

季軍依家仲有無做明珠生活(講生活講享受)?

其實同2012 2013年一樣 大年嚟 (用nba選秀concept咁講）

趕客
咪做衰個節目

邊個拍時裝週同三日兩夜？
平時淨係留意開 學是學非同愛回家個幾個

佢個代西

就算真係有人走要加港姐 都唔好係佢

唔想睇佢兩姐妹鳩笑扮純真

伍樂怡

加emily都好咪撚加個臭閪

廣東話講唔正, 應該會去 Pearl, 做明珠生活

如果加Suki就好
雖然應該冇可能

又或者根本無需要加啦
但條友咁疊馬,TVB實會比野佢做
可能入處境劇,又可能有其他野,總之就眼軟啦

踼佢去 think big 啦

好提議

代蓮㬢丹美
三日兩夜就陳睿雯

最重要其實係上年冇藝訓
又急着用新人

佢兩姊妹真係越睇越反感

明珠生活算啦

Suki似娛樂新聞台

成日覺得Suki適合綜藝 可惜TVB唔多呢啲節目

支持，踢走某人

家姐好少少
細妹就假到死

好快開劇比佢
唔會做綜藝

家姐係真係一個偽人 人前人後兩個樣

More

今日最後一日

有人會唔簽

我覺得會係仲係住喺朋友屋企嗰個

咁大鑊

【港姐2017】落選港姐齊齊入訓練班 好想快啲見到伍樂怡拍劇

伍樂怡（Kelly）加入無綫訓練班已經有一段日子，今年的藝員訓練班是事隔兩年後，重新對外招生，事關2016年只接受藝員內部招募，2015年則只接受藝員介紹、香港演藝學院、香港小姐和《超級巨聲4》，所以今年會多了很多新面孔。不過這堆新面孔裏都不乏熟悉的人，事關剛剛選完的2017香港小姐選舉，無論有獎定落選的都有參加訓練班，包括有伍樂怡、邱晴、「Big Big Channel最受歡迎香港小姐」張寶欣、亞軍何依婷、黃凱琪、季軍黃瑋琦和胡美貽。

作為落選港姐的Kelly，賽前一致被看成大熱門，可惜因為各種因素，加上決賽當晚臨時發揮又未如理想，結果大熱倒灶三甲不入。不過一心想入娛樂圈的她，選完後立即得到TVB高層的召見，而且很快便順利進入訓練班，在Facebook也常常post出自己訓練的片段，看來她相當享受，希望好快看到她的演出。記者今日見到她上完堂後，跟一班同學仔一齊離開電視城，同行的友人有黃凱琪和胡美貽，3位同為選港姐的美女，在選舉過程中已經份外老友，仲試過一齊去船P添！

屌你老母香港01內文某個引號

仲要當Sandy冇到

有一排無上呢個網，岩岩比樓上篇野個銜頭辣一辣上返呢個網取取暖然後發覺呢篇野
有種事感覺仍在

Nicole宜家唔知點呢
次次見到10 攞住“最受歡迎”呢個名去活動就火滾

對唔住
我應該會射到間屋水浸

唔入學是學非
咁入去開心速遞囉
我最想見到Boanne先過佢家姐拍劇

你條懵撚滴螺絲以為改左名認你唔到？

講野都未講掂學人講拍劇
激死監製未天光

胡美貽都諗得過

我相信佢拍劇實變蔡思貝2.0

捧柒到咩
人地蔡思貝已經無乜人憎，佢

一場肯定NG幾十次

放長雙眼睇睇

佢拍成個節目冇人睇
兩姊妹一齊收皮啦靜係識鳩笑

我睇

浪費大氣電波

張寶欣加油

蔡思貝係把聲問題啫
張寶欣係連背稿都有問題

睇到第二行已經唔駛睇落去既垃圾文章

最後一行

自我肯定
岩呀咁唔知醜你自己肯定飽佢

唔 quote
做主持
上屆, 今屆求其一個講嘢, 都好過佢啦

不過我又好開心, 見到佢話想做主持

睇人仆街最開心

睇到呢幕就知佢條八婆好撚想收工啦，反正有後台實有獎

踩過界之後對蔡思貝既反感已經無哂

頭先 EYT 有三個 29期訓練班 , 仲有上屆葉倩文

睇完人打牌

是非精

咁快

最後一行嗰句真係好笑

係
堅係做得好

有邊三個？

人唔笑狗都吠

主持........

無啦啦聽到相對濕度笑到仆街

去think big啦

小朋友你地好呀er....errrr....我地今日...er

Sandy真係消失左

好正 宜家Regina仲有同Katarina一齊玩

總之姓張果兩姊妹啲機心真係重到
覺得nk太有原則唔想比條仆街玩弄但唔代表條臭閪唔係賤囉

btw Bastillepost 巴士的報讚好專頁
11月10日 16:40 ·
袁偉豪（Benjamin）現身深水埗街頭拍劇，女友張寶兒（Bowie）體貼地帶備涼茶探班，期間更偷拍男友，Sweet到漏！

又夾計做騷，正一賤種黎

袁偉豪拍外景被師奶包圍 張寶兒帶涼茶探男友班

原本想低調探男友班的Bowie，被發現後也大方受訪，她透露恰巧在附近拍攝《學是學非》才「路過」，更自爆二人閒時也有煮飯仔，男友負責下廚，自己則煲湯，甜蜜非常。問到閒時有否與男友到大排檔撐枱腳？屢傳是億萬千金的Bowie說：「有呀！大排檔食過，我最喜歡麥當勞，我們也經常吃！」如此貼地，相信能媲美唐詩詠做「不能錯過的女友」吧！雖然目前感情穩定，她坦言未有結婚計畫，但不介意在劇中演情侶或夫妻。

至於Benjamin則趁空檔將女友的「愛心涼茶」放回車上，並指想將戀情保持低調，但多謝女友一番心意。Benjamin開心聽到不少街坊叫他「天堂哥」，身邊的女性朋友也希望現實中有個「天堂哥」保護自己。至於視帝獎項，他直言抱平常心，反正演戲不為攞獎，亦看好王浩信憑《踩過界》的盲俠稱帝。

Thinkbig我諗佢都NG到七彩

成日聽到人話張寶欣得意
我睇咗好多張相都覺得佢邊度得意喎大佬
淨係識尻笑

肯定玩殘啲細路

細路撚返佢

字幕見到有三個名，再去番 ig 睇 confirm 係訓練班嘅。
葉倩文做奬品小姐，我諗佢哋都係。

姐姐你係咪有語言障礙啊

唔似頭幾套d 煩膠角色

屌 路過
你當我地弱智架

希望大家唔好介意，佢地兩姊妹都係弱智
所以先會當我地弱智

好想知佢地兩日前 究竟係邊度拍學是學非
如果距離好遠就好笑

兩日前我記得有宮廷景
一係荔枝角一係電視城
但我記得日頭嚟架喎

關你閪事

btw 張寶兒打麻將

Miss World Head to Head Challenge - Group 11
終於有Emily 佢答得幾好
仲有佢地重新拍過段個人介紹(12:09)
好可能係因為TVB拍個段太樣衰

得閒可以去投票：

其實幾時選？
話時話佢都係某網媒既街訪冠軍黎
仲有無人記得呢

18/11下星期六決賽
但如果唔入圍 唔知仲會唔會出現

會再foul

其實我都唔係好明個賽制
好似Head to Head贏左 就即刻入Top 40

佢同馮盈盈都唔識打
只係有一下靚湯同瓜皮係度嫌fyy慢既時候 唔明點解張寶兒都加把嘴嫌人慢
其實佢自己有時仲慢

正常就會既 上一上個台就byebye

如果我在場我應該會忍唔住要坐低打

係, 贏左就入 top 40
btw 澳門果個 win 咗

張寶欣真係越睇越醜

同佢家姐一擔擔

唔明點解某人咁鍾意，之前搞fc條友都放棄左啦

遲早攞嚟賤

澳門咁勁

fc都放棄咁sad

真？放棄左啦？

聽聞正係得話佢好得意個條友搵無其他人搵（百搭除外）

唔撚使你明
我鍾意邊條女係我嘅自由

人地唔係講緊你

應該係最快收皮既港姐fanclub

戇鳩仔

耶撚記住十戒先啦

唔明點解陳雅思比tvb投閒置散得咁緊要，話曬佢個季軍都算實至名歸

其實計當晚表現 佢有季軍真係執到

拍完健康節目就消失左

bbc竟然玩到去馬拉

Miss World官網投票
其實Emily唔係冇機會出線 佢暫時排緊小組第二
Equatorial Guinea: 0.03
Moldova: 0.03
China: 0.01
Denmark: 0.01
Ukraine: 0.17
HK: 0.08

大家一齊支持下

順帶一提 其實都有啲外國人FB comment讚佢答問題好

要第一先出線？

實佢老味 計表現當晚代蓮都好過佢啦 人哋問佢問題佢就喺度show自已

當我冇講過後半句 ，我主要係想問同屆又季軍嘅佢點解咁少野撈

有錢唔憂做
同埋佢性格一定差先少野撈

係 每組出一個

1)年紀大 2)選完後D人個個淨係談論冠亞軍，完全忘記左季軍既存在，零存在感。3)樣貌唔突出（ps有留意開選美既人話佢個樣唔同左，可能整過，有塑膠感。）

4) 無特點無專長。唔係三甲既蘇韻姿讀過戲劇，而張寶兒可以賣（鳩）笑。

我講到好白啦

咁佢宜家係咪冇簽TVB？

有簽。其實上屆十強簽左九個。

咁講今年起碼三個唔簽

我發夢見到佢比錢人蓋曬佢整容既相

佢個獎比錢買返黎 唔好問點解知

季軍同冠軍唔知差幾多$

你講到咁白嘅

佢個樣真係膠到郁唔到咁滯

想問幾時台慶？
佢地咁夜先離開TVB 唔知係咪有表演

星期日台慶
跳舞表演 有成50位女藝人

50個
有一秒鏡頭已經好好

係 上年港姐表演無50個都得幾秒鏡頭

今年有冇邊個係本身跳開舞
上年本身有唱歌個啲有唔少鏡頭

1030 EYT 可能都有藝訓班嘅人

想問今屆班港姐邊個多fan邊個少fan

Nicole 到底有冇返tvb呢

年年都係11月19號

以ig followers計三甲：
1. 伍樂怡
2. 何依婷
3. 張寶欣

其實開台果陣應該已經計好左五十年既11月19係星期日黎

星期日唔好，除非星期一上午得閒

呢個po啲人知我講咩

雷本身有個嚴重皮膚病嘅fans 之後唔知點解無咗
Regina有個女仔fan
伍樂怡同suki 都好似得1個

其他數目唔清楚

Kelly

Equatorial Guinea: 0.03
Moldova: 0.03
China: 0.01
Denmark: 0.01
Ukraine: 0.18
HK: 0.11
同Ukraine差距收窄左 Emily加油

呢個算唔算死亡之組
BTW決賽出幾多人？淨係得首名先出到線

呢組最高都係得0.18真係幾好彩
好似首名（有20個）直接入Top40 但另外20個位唔知點爭
但我覺得宜家入 應該相對易過之後

Miss World 2017賽制

There will be a‘Top 40’ comprised of the following:

20 Head to Head challenge winners

5 Fast Track Event’s Winners

15 Judges selection

無

屌真係好撚嘔心
點樣先可以話臭閪張寶欣得意

完全唔理解

企中間有多啲鏡頭

nk現身香港

你又知

ig story
不過可以唔係香港既

錯 post

琴晚EYT有冇佢地

Equatorial Guinea: 0.02
Moldova: 0.02
China: 0.01
Denmark: 0.01
Ukraine: 0.14
HK: 0.11
差距越來越細 Emily加油

我已經用盡所有email ac去投票

烏克蘭係咩樣，我想睇下就算追唔到都係咪輸得正路

0.14%
最多%係邊個

基本上就係有3-4個人有～20% 然後其他都好少

個樣好惡

0.12 啦

未用盡email既人請繼續投

Regina

張寶欣以為自己好紅咩
去上車都要”令”返轉頭望有冇影佢
利申 半個鐘前撞到佢

東張西望講 台慶試衫

有緣

雷動計劃正式啟動

唉

藝訓班

圖2右上角條女好mk

唔知幾時放Kelly出黎

Equatorial Guinea: 0.02
Moldova: 0.02
China: 0.01
Denmark: 0.01
Ukraine: 0.12
HK: 0.11
差少少追到 Emily加油

就算暫時未有劇拍，都可以放佢去做主持先啦

做左主持，你覺得余詠珊會放人咩？

拍劇容易入屋 （如果角色好）

上屆冠亞軍都邊拍劇邊做主持

Ukraine: 0.1
HK: 0.1
繼續加油

琴晚eyt係live

bbc點同

乜鳩，冠亞咪主持學是，一個拍果欄一個拍兄弟囉

你都係唔好尻up

我所有都係9up架

你連個人都係9

仲要冠軍hold兩個主持仲一路拍劇
所以根本無話做主持就無得拍劇

余詠珊又如何？正常按以往港姐慣例，主持同拍劇可以一齊做

係 根本係睇肯唔肯用你啫

岩 有價值就一定就你時間
Kelly

有人畢業了

你地至愛嘅Nicole Kam
今日去過教大但冇見到佢

教書啦

Miss World今晚決賽 Emily入唔到Top40
澳門入左頭15

Group 11 winner 係 Moldova ?!!
點解??!! 唔係 Ukraine 唔係 HK??!

佢話就話計埋facebook同個奇怪app
但又係冇人知點計

令我諗起一個人

Miss HK同Miss World都係一樣

個 facebook , 由上幾年一直用落 ,
d like 可能係上屆

係 所有每年都有人參加個啲 自然多啲like

Vote Point: Emily 0.03 win 咗 ukraine 果個 0.02

Emily 問題答得好都冇用

有畢業相啦

仲有冇邊個都係今年畢業？

邱晴今年中學畢業

等睇聽日表演

原來最尾係印贏

開波

頭先 live 見到 mandy 食嘢, 訪問咗兩句

Nicole!

Emily 出現左

Emily

Kelly

Nicole

Regina

Suki

Mandy

J

Sorry Sandy , 我再翻睇都係搵唔到

50條女果 part,
J 出咗兩三下鏡
反而 regina 有一下係正面中間行先 (上面張圖)

整個尋找Sandy大賽

十字步個度

我都搵到, 原來佢都係 kelly 果邊樓梯行落嚟

其實全晚出得最多係Boanne

要不是靠姐幹，佢今晚邊有咁多出場機會

有財有勢

仲要連抽獎都中

自動Filter 咗, 當睇唔到

50女個part算係咁 大家輪流行出黎
都叫做每人有啲鏡頭

丁噹 果 part 佢地都有份

係咪個堆白色人

係. 佢地 ig post 咗 d 化粧樣

[member]Nicole 話個髮型幾得意[member]

fail左

屌左出聲

suki條腿幾撚正，不過個樣唔掂、蒙頭也不入閘

等比人屌啦你

屌你啊

阿嬸樣
落左妝嚇撚死你

支持suki係唔計較呢啲野

nk story 想點
好獵奇

冇樣冇波 1:1紙板人

有新相呀

岩岩見到

第四張最

靚姊妹

屌Peter仔

最後兩張想點撚樣
仲要人地落半閘，鼠入去影，私人地方報警拉你都得

唔係，我屌佢喺nk ig留言啫

佢連續貼四張一樣既自拍係做乜鳩

佢都有留言比張氏

個撚個都有份
百搭仲要咁有自信po相

原來佢又去左TVB搵Mandy
Mandy肯定次次收工都好大壓力

一個十八歲既小朋友就要承受啲咁痛苦既野

有fans係好 但過份黐身都幾麻煩

唔止黐身咁簡單，呢個人仲騎呢過好多追星百搭

發夢見到nicolekam準備有新動向

詳情請留意FB Page
頭先有update

Mandy其實已經俾佢嚇到企返入去
本來已經行到閘中間

影完即刻那那林跑走左

好慘

屌又 post 錯

港姐唔戒奶 雷莊𠒇行台慶紅地氈谷心形胸

無綫突行「限奶令」，好多人都會留意《萬千星輝賀台慶》一眾花旦會聽指令，定係一齊「戒奶」？但係一眾應屆香港小姐似乎唔受「限奶令」限制喎，冠軍雷莊𠒇、亞軍何依婷、季軍黃瑋琦同友誼小姐張寶欣行紅地氈都着得幾性感，雷莊𠒇場更谷出心形胸，大玩噴血誘惑，貫徹佢「I Don't Care！」嘅性格。

友誼小姐

兜個樣好似順眼咗

講錯都好過聽到果個閪獎

我都覺得順眼左
可能真係選完先靚

bbc 奬個名 兒戲好多
友誼小姐 正統 D, 變相升格咗

兜只限遠睇
近睇都係

你岩 琴晚50女個part一近鏡就唔得

間接令人覺得其他港姐好鐘意佢

咁又係,影衰晒其他友誼小姐例如Bonnie

次次講開Bonnie 我都記起佢選港姐游水抽筋

好慘
利申果年無留意港姐

我以前都冇留意 係今屆google以前啲水上擂台見到

好彩佢依家仲生勾勾

唔知點解覺得佢地IG啲後台相 好似都冇張氏份
可能我想太多

大陸妹

FF: 將bbc獎俾番金美黎，張寶欣以後以友誼小姐名義出function
張寶欣可以同佢姐姐齊名好睇D，又可以還番個公道比金美黎
不過金美黎自己都唔簽約

有呀
佢家姐同朱智賢都有up同寶欣嘅相

但同屆港姐

btw Sandy 係咪開竅咗, 呢排好似多咗 post ig 相 & story
無之前咁獨

佢個陣完全放棄bbc

好少同其他人合照 & 其他人好少同佢合照

後者居多

今年有邊個港姐係你中意？

不能說的秘密

kelly suki nicole一齊拍再創世紀

呢個組合好好

張寶欣

人無恥則無敵，唔係問你你答人黎托柒咩

鍾意臭雞夠臭？

發夢見到張寶欣係tvb有特別的待遇

我又夢見某保姆對其他人勁衰但對住佢黎拜

佢Dfans真係個個都on99

捧紅張寶欣我鍾意

紅到先算

紅到都唔捱得幾耐
Btw而家仲有冇星星負皮卷
如果仲有，搵佢嚟玩都唔錯

叫佢讀我地個post就ok

閱 ＞ 上一頁
睬你都有味

突登為tvb買將軍澳樓，野心可想而知幾大
人地做左好多年先係附近租屋住

下咁快將軍澳
我仲以為仲係住喺大球場添

愈升愈快

同佢家姐一齊住將軍澳？

全家一齊

我地小市民羨慕不來的
張氏老豆禮頓山都幾個物業
將軍澳買間單位住碎銀啦

咪即係靠父幹

你學袁偉豪就得

又係playboy一名

唔明點解會無啦啦比人捧上天

城寨英雄個角色好先比人捧

又未必完全靠父幹
張寶兒之前做左排產品經理
應該有番少少積蓄
而且仲加埋入TVB D片酬呢
不過老豆有錢就肯定擺脫唔到某D平民嘅妒忌

百幾萬首期做幾年野就草到

有幾高智商先會信唔係父幹
呢兩姊妹到底喺tvb有邊件事係真正靠自己而做到

做乜產品經理做幾年就靠自己俾到首期 我又做

你有冇妹系屬性？

介紹埋我去做

你地整撚喊左張寶欣，仆街啦你地

張圖邊度黎？

自己搵

何依婷雷莊𠒇出席活動 對台慶演出感滿意

嚟緊有無機會見到你參與多少少劇集，綜藝節目?
暫時仲未有嘅，之前忙緊台慶喇，依家就忙緊好多唔同嘅慈善活動，所以等之後先再安排。

呢段訪問 regina 係主, 名又行先，又企中間
j 反而似搭枱咁

人地要去荷里活發展嘛

實不相瞞本身幾鍾意regina 但我發完夢之後先知佢係咁多個港姐入面最撚賤最撚假個個 仲假撚過閪欣

算啦，要掘黑歷史或者刻意搵缺點實可以憎曬全部人

Kelly冇

缺點咪翻版旦，而且仲係弱化版

佢講野又真係好擦鞋妹
但唔會擦得好過份果隻

而在下對佢才藝表演唱喜歡你時發撚晒姣嘅表情派膠

regina假極都有fans,閪欣連fans都放棄佢

無家底唯有擦鞋上位

我冇放棄佢

Btw nw有咩不如nk

有咁講過咩
自己果件神憎鬼厭就想玩離間

一個天然呆，一個笑容可加

Kelly選果時有人爆過料...
真定假就唔知 不過好肯定條友好憎佢

有無link呀

下面仲有個係整頭髮撞到佢

似比人造

呢個回力鏢

第一頁個IG post

日日有工開

唔止一套劇

拍多幾套劇係好事嚟

仲以為係同一套

係知道一啲嘢先會咁講

明你感受，我喺另一個post比人當我鳩up

有乜野係連登仔唔知㗎 呢到個個閒閒地都揸住4-6個藝人嘅19野

可惜你冇rh既嘢

好心你啦嗰啲就唔好講啦
個反骨仔隨時拎你講啲嘢交差

應該人人有份拍 第二套

巴打……娛樂圈咁多女，rh算得係啲咩……你話你有吸引到人嘅猛料，講唔講隨便你啦，不過唔講呢，就close file算啦

正係講nk好野，大把衰野唔知者
每人都有黑歷史，包括nk

所有娛圈星係自己fans面前永遠展現最好一面，除非fans激嬲粒星先黑面

見仁見智 唔見得一定係好

同意，睇純情巴啲留言，我覺得做幕後又有追星做fans有機會符合到你嘅身份

Nk嘅嘢我諗有一個睇緊Po嘅人知

癡孖肺，幾時有話過邊個比唔上邊個呢啲嘢
不過你個件就肯定比唔定佢兩位

屌你

你睇下，你咁講野人地又喊啦

Peter喺suik度留言

佢似乎係逢今屆港姐嘅，都會留comment

百搭成魔

佢係SPCC咩？好似得家姐係

見維基寫 以為佢都係添

但係嗰晚台慶佢除咗Mandy無搵過其他

真愛

佢LinkedIn寫唔係

據講之前張寶欣有請邱晴食飯

同人扮fd

張寶欣去左日本玩

走左唔好返黎

墜機

咁邊間

又唔好咁仆街，就算佢私人包機都有機長同機組人員既
講佢比日本仔睇中咪算

積下口德啦 唔洗咁盡既

佢係咁戇鳩，影衰自己老細

九成唔係SPCC呢類名校 如果係一定唱通街

但佢試過係公司食飯既時候鬧邱晴鬧得好甘喎 全台人望住佢o撚曬

員工？

難以置信有員工肯同我地9up

張寶欣本身是咪躁底大小姐格?

反人反上腦
亂咁講野遲早報應係你身上

唔出奇 咁有錢

大台人

佢唔係員工
不過又真係有員工係度9up既

睇到呢句諗起成日有人話我欣性格好好

細路女都蝦
唔怪得今年要改走友誼小姐個獎啦

你又唔好咁衰

原來同佢家姐一樣，都係人前人後兩個樣

一早話咗㗎啦
不過佢家姐明目張膽啲係公眾場所係咁啫

一陣Peter搵張氏報仇

員工就唔係喇 佢的確係大小姐格嚴重佢家姐 目中無人個啲囉

好嘔心

個下mandy以為佢講笑 點知個大小姐黎真喎

現場睇肯定好精彩

其實你唔係員工又係點知

復仇者Peter

我寶欣

諗住張寶欣個西樣 喺度指住邱晴黎屌就好想睇

你冇必要知 你知道呢個係事實就好

大家幻想下啦 因為邱晴傻大姐既性格所以得罪大小姐 事源因為一個飯盒 自行想像劇情

又唔係咁講喎，你嘅爆料方式出現反效果，令大家由想知明星衰野，變成想知你背景多啲，相信呢個走勢都出乎你意料之外

大陸妹真係好正

同埋想知下胡美貽D黑歷史
佢比人foul走之後果段訪問串77到

目前只知佢有整容

我錯啦

睇黎二小姐比家姐同老豆老母就慣晒，一發起小姐脾氣就零舍火大

佢個樣越嚟越怪就真

[member]我懷疑佢有箍牙 [member]

是嗎

唔好再講落去啦
某人會嬲㗎

但成日都我寶欣前我寶欣後講到好似係自己條女咁

連你都覺得怪

寶玉當石頭

睇見都覺得煩

有走樣咩

前排有朋友話見到佢 話佢樣衰左咁多嘅
可能係髪型影響到啦

塊面

學某人9up 永遠係fans面前都會係做最好既自己

邊個話莊兜順眼左? 上星期見到佢依然係巴塞神鋒

邊到撞到

馬鞍山, 其實係活動有佢係度

對比張寶欣 莊兜直頭好樣添啦

睇相我覺得真係順眼左
反而張氏初選個陣好過宜家

如果齋講樣，兩個都不了

齋講樣最好一定係大陸妹

大陸妹當年係學校全校女神嚟架 梗係好樣啦

好樣

唔知依家啲人會唔會睇唔起佢呢

好想知究竟有邊個同張寶欣係friend

目測何依婷同雷兜

假膠收皮

張寶欣永遠都係最靚

伍樂怡，胡美貽都過唔到啦

話張寶欣靚嗰啲就有啲問題

我知道我審美觀同大家好大出入，不過如果我純以貌取人，個人喜好嘅類型，唔計私人恩怨排序嘅話，我會排大陸妹＞張寶欣~何依婷＞伍樂怡＞nk＞白粉婆＞人妖，冇提嗰啲係我已經唔記得咩樣咩名
suki nw特登唔講嘅，明就明，唔明就算

白粉婆邊位
BTW 黃瑋琦同兜唔排既

唔係排左咩

我睇漏人妖

白粉婆咪就係黃

要我排：
1. 張寶欣
2. 胡美貽
3. 伍樂怡
4. 金美黎
5. 何依婷
6. 黃凱琪
7. 邱晴
8. 梁雯蔚
9. 黃瑋琦
10. 李清心
11. 雷莊兒

不喜勿屌

NK 有新相,
不過佢咁大頭有 D 嚇親

ok呀

寧願欣賞貨真價實果位

唔想睇樣就睇下靚腳法

Katarina仲成日有同兜做gym

兜兜樣已經無 仲要一啲都唔本土
留係香港注定GG

我都覺得麻麻

我覺得以前個look好睇啲

巴塞神鋒係講緊蘇牙雷斯……

sor
不過so9近排唔掂

上年歡樂滿東華，落選港姐會做啦啦隊，今年唔知有無呢

如果有 張氏唔知洗唔洗做

其實上年當選都做啦啦隊

今年有 琴日已經綵排

呢個一定有份

今年藝人訓練班好多野拍 已經拍咗四套劇

上年個批已經好好景 唔通今年仲勁

上年落選果班仲紅過個季軍

阿旦做老師，梗係想學生多實戰機會

睇個勢唔會
上年話晒清一色TVB選美出身 今年加左咁多騎呢人 點都唔夠上年個班親嘅

呢個要個名銜嘅啫 上年有幾個真係好有心喺度發展

蘇韻姿，張寶兒

蘇韻姿
季軍呢排好似一直冇野做

紅衫魚

眼眸擦亮
笑聲再響
不如星夢簽佢

今晚歡樂滿東華有喎

屌臭閪張

成日出現

kelly 開 bbc live

季軍都已經唔記得咗係邊個

屌你老母唔撚知醜，你係是非精咩？

真係痴撚線 你個妹係鬼是非精呀？

kelly 啱啱講 : 嚟緊會做個好開心嘅節目?!!
好似無聽錯

可能之後入呢

上面要推kelly

整容

學是plz

人地幾個真是非精都唔出聲你跳出屌好型咩鍵戰
求無線正式俾張寶欣做是非精，即刻每晚追

佢根本未夠班做是非精

Kelly 講: 嚟緊我會做一個好有趣嘅節目,
希望到時大家會見到我好開心咁玩

趕客

尼米 胡美貽呀

Peter仔又要打J了

我都見到

前日已經知啦 係估唔到出咁早

只能說 以張寶欣咁既說話能力 入是非真係笑撚死人

唔理，見到張寶欣就J，so?

Coffee可唔可以幫手cap d Nicole 同Suki既圖

咁睇個款真係學事

是非精個個都口齒伶俐架 你個弱智婆去咗獻醜呀

驚嚇滿東華 雷莊𠒇綠衣跳舞勁似人妖

一出嚟就預咗比人笑

唔好走

張寶欣都要

你條垃圾自己一邊打飛機一邊拎個畫布諗住佢個樣去素描算啦

好心雷莊就學下張舒雅咁摺埋自己算啦
阻住晒regina上位

雷莊兒好大野心想做荷里活影星嫁
She doesn't care TVB

你都on9嘅

再屌9 Boanne

我好撚驚呀

我係要屌柒張寶欣，吹咩

你個張寶欣乜水呀 唔比人屌得
就算係神都無辦法阻止人類屌神啦

張寶欣咪張寶欣

如果果個係金美麗你仲屌唔屌

張寶欣好受髮型影響，呢個look好樣衰

原來Kelly有份拍《是咁的，法官閣下》

咁人哋明明唔係是非精，仲會唔會冇啦啦暗指自己係其中一員
為咗張寶欣就亂咁spin 轉移視線
Btw 人哋叫金美黎

好多套劇都有
但係客串性質

我知佢叫金美黎
但佢真係美麗嘛

我不嬲都話佢最好留蔭

口大鼻大衰相

but this is not too bad

夾埋都話四套囉

比較期待個節目
唔通真係學是學非

邊個要走呢

似係頻頻做司儀嗰個

但紫色唔係上位中？

應該唔係瓜皮掛
唔想任何一個走

最似頻頻做司儀果個唔係指佢啦

理想, 張走伍入
但我覺得湯走機會最高

最大機會一定係紫色
遲啲佢又有劇拍

走邊三個？

我相信湯會好似ali咁慢慢淡出

應該好快會梁麥馮劉張張
李黃湯張

一睇就知講緊do姐接班人，司儀界未來皇牌老麥啦

mayanne 一定主力做司儀綜藝.
後生女司儀, 佢殺晒啦, 英文又OK

最重要佢開咗條玩得, 癲得, 攪笑司儀路.
條路開咗咁靚, 一定繼續去

張張嘅話, 真係要放棄

支持張張
不過我擔心兩姊妹會太close搶戲

最理想：胡，伍，細張，麥，湯，劉

等於成個節目少兩個，張寶兒扮單純扮蠢完全無笑點，再黎多個

咁我睇viutv算了

情感上幾鍾意張張
但我覺得姐換妹對節目比較好

如果真係入細張

最好睇都係最早期3個嗰陣

不過我覺得細張會因為姐姐光環直踩入8:30/9:30劇配角

一個張已經好反感 再加埋嗰個張真係諗都唔使諗唔使睇

其實一樣

你都戇撚鳩，咁我寧願Bonnie入黎玩下，佢安樂蝸好鬼癲
不過無可能
依家要加新人就一定係新港姐捧紅佢
所以Maryanne果陣真係好撚好彩
會喺一個娛樂新聞台入面揀個寂寂無名既主播入去做學是

邊個Bonnie

林凱恩？

Mandy睇Peter仔IG Story

無論大張定細張，一樣趕客

我要睇張張

JJ先

你條打手真係好撚低質

雖然我覺得妹換姐機會大過張張

你地狂J金美黎咩都得 (丌而且我冇反金美黎)
我J張寶欣乜都唔得
屌你老母

當時無人識, 無名, 無樣, 一開始仲要比觀眾話
但 Mayanne 亦將節目再推進一步, 成班玩得更加放
真係互相幫助

麥美恩真係好神奇
明明唔靚但係又好吸引

我個人喜好唔太喜歡佢，太識得捕捉連登仔口味心理

你同個張寶欣真係一樣咁垃圾，除左扮無辜之外無野識

林凱恩叫iris

Peter story會sd埋比大陸妹

但林凱恩愛回家個名叫Bonnie

我屌你老母啦我有需要扮無辜咩
金美黎D打手咁撚惡嘅，佢有咁嘅粉真係陰公

睇下佢有on9者

咁大陸妹咪好撚忙

開出嚟俾班mkfd一齊笑啫

如果換張張個節目可以再見

你唔睇我睇

Nicolewu 個fanspage開始更新返喎

發夢見到遲吓會有好多野更新 留意佢嘅記住留意埋

做乜呢你

NW古裝

古裝成個JJ咁

kelly live now,
聽日玩 12暪徒

聽日一齊撐場
點解成日都揀我唔得閒既時間live

上次講嗰個會唔會係12暪徒呢

可能係

我地個日想太多

知唔知聽晚仲有邊個

呢5 個幾好

冇左張

冇左劉

落返credit

今晚十二點

睇judy

睇kelly

希望Kelly玩得開心
如果有獎金就可以買多啲野比Rosie食

原來Kelly話嘅有趣節目係12瞞逃

有何廣沛，肯定好睇，據聞真係認真玩

繼張寶欣之後第二個上big big channel節目嘅應屆港姐

仲記得當時麥美恩點樣搣9張寶欣嘅假眼睫毛同拍9佢塊面

張寶欣收皮啦

俾人洗板洗到講唔到

人地贏撚左呀so?
邊9個理你地班on9反欣撚

你地真係好撚霸道, 唔俾人支持張寶欣

唔好老屈人 , 邊有唔比你支持

屌睇唔到

咪係,你有你撐,我地有我地屌啫

依度係討論區 唔鐘意俾人屌既不如自己去返張寶欣ig留言圍威喂

屈人

其實佢都好霸道，唔畀人反張寶欣

係要反呀

張寶欣有個新既official fansclub

睇到個水印咁鬼核突 已經知邊個開

有冇link

哇屌

唔知有幾多個會員

我都知 真係好柒連埋個人

咦開左唔夠幾個鐘po左兩張活動相又折埋左 改埋名添

有冇人知有邊D 17港姐冇入大台做??
想睇下有邊個可以好似吳海昕張敬仁咁係第二個台發圍

金美黎 Nicole Kam
李清心 Katarina

今日到Suki去客串

預告金美黎 有事發生 敬請留意

做乜9

佢客串緊好多野

Kelly琴晚個live係咁多參賽者中最多人睇過

支持

期待

玩得好投入

suik好靚

肥左咁多，減左先好出黎啦

我覺得最緊要係換髮型

岩

知你威啦

但係唔多醒目

希望下次仲有得玩

關你鬼事

個19 fc去咗邊

唔係仲喺度咩，岩岩仲search到

同人合作咗喎
水印新細明體嚟既喂

同啲垃圾合作
比人講兩句就折埋原來有後路

係咪唔係個個有fc？
Suki係咪冇

今日東華又有活動

不嬲選完至到3月好多活動

Suki有架

尼米係咪要做下野

某人話唔跟張寶欣喎
放長雙眼睇下先

如果某人反口，一定要屌到佢屎忽開花

張寶欣有份玩

btw 想知伍樂怡有冇車牌，我覺得有 (張寶欣幾明顯冇，成日搭家姐車

有無車牌又關你咩事

張寶欣收撚皮啦
fans特別on9

屌你老母

fans果然on9

而家邊撚個撩人先呀
問個問題我屌你老母劈頭就叫9我收皮
你地撐NK Kelly果D我一句聲都冇出
我撐張寶欣就屌你老母閪人身攻擊都玩埋
你唔咁撚臭閪態度先我先唔會著撚屌晒
自己挑罵戰走黎話番我on9屌你老母

發夢見到好似就嚟更新

竟然 我地係咪講緊同一個人

算啦 佢地應該都唔想見到我地鬧交

等睇東華show 希望有表演

係吖嘛 我根本冇出過聲唔比你撐NK Kelly Suki等
反而我撐張寶欣你地又用緊咩態度對我

8成有啦，爭在solo定大合團

東華完左啦喎
你請保良？
往年經驗陪老細坐好少何有表演

屌你傻鳩張寶欣粉又幫手推post

係 我記錯左

鬼叫你嗰個人人得而誅之咩

Kelly冇save個live
希望佢有見到我曾經出現過幾秒

我錯過咗冇睇

agger,食得鹹魚抵得渴

呢個星期閉關冇留意港姐動向

今日到Sandy客串

簡老同純情究竟鍾意緊今屆邊個呢？

學生妹

我覺得Emily靚左

屌 阿兜真係

我識好多人都話佢靚
仲好過家姐

有冇人答到我

我想睇張寶欣同胡美貽live
秋水已望穿

Emily一路都唔覺佢醜

但Emily都唔係靚
三甲之中我只覺得何依婷可以算靚

整張改圖俾你地打下J啦唉

我覺得Emily一直都靚過Regina

多謝甲盛衛啦

個complete好傳神

真係越睇越靚

我

倫敦人真係 唔準任何人傷害西欣喎佢話

張改圖點樣可以咁撚勁

高手

咩事

我好驚驚呀

其實唔解唔換金美黎個頭上去呢
你地咁想佢做BBC

收皮

倫敦人話問我地鬧夠西欣未
你放心鬧撚到下世都未完

倫敦人同人合作既個個所謂既official fansclub 西欣冇follow架喎 個水印真係好撚樣衰

又得罪你地乜撚野呀

為避免罵戰我決定開呢個新post
你地負皮我冇所謂，就求你地唔好入去留

巴打唔好咁on9，學我咁，睇開啲

做得依行人品唔好得去邊

就快爆post

2017香港小姐6: 爭取曝光機會

新post

1001